[絲打入]我咁應條女 係咪加晒分 會覺得我好型？

背景: 識左8年同學 間唔中傾電話 一個月傾三四次到
對話:
女:我黎緊聽個個潛水講座....之類
我:咁咪幾好，但係小心d講師收錢做打手sell你買d 垃圾呀
女:做咩突然咁關心我
我:關心你唔洗理由
女:有少少唔慣姐
我:只係唔想身邊既人再受到傷害
之後比人藍剔左
佢係咪依加應該心猿意馬小鹿亂撞緊？
比左錢上d 溝女 course 教d必殺技又真係幾work
成個人自信心都番晒黎

比多少少背景
我:大學生 金融業 屋企有樓 靚仔 幽默 上進 白淨斯文型
佢:屋企無樓 幾靚 做開運動

實食冇痴牙了過兩招黎ok?

我諗佢個心俾d鹿撞到心臟病發 打打俾佢問候下好d

好明顯佢濕晒等緊樓主啦 仲上黎開post

唔想教你地班垃圾毒撚

無聽

唔好咁啦樓主
我知你盡左力啦

加咗80分

仙氣毒撚

樓豬話就話金融業，其實咪賣倫敦金呃阿婆錢

詐騙業

係中環中心番工算唔算威？

圖都冇張我話我係國際太空站做站長都得啦

清潔定看更？

兩樣都唔係

連登d 絲打點睇？

齋睇都覺得尷尬

正wo
成日想係日常生活到講下漫畫個啲對白但成日搵唔到膠位試
學到野

唔係特登笑9樓主 但你咁既條件重要上埋d溝女course

咩意思

我識樓主真人 佢真係好靚仔

自己都覺得自己幾型 唔係講笑

覺得我幽默嗎

題外話 想問一下 邊度可以正正經經學投資
利申 冇乜學歷
唔好怪我九唔搭八問呢啲問題 sorry

財經台

推

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant

可以交配

由佢藍tick你開始點解樓主仲未意思到自己柒咗

大學生 金融業
含管 敦倫金

柒到冇眼睇

條女心諗：「屌你老母你條毒撚FF以為拍緊愛情片咩？柒到唔想應你呀！」

扑得

真？

酸少陣啦

扑得了

你柒到咁都會有人酸？ 你真心定假膠啊？

係真唔係

我代入左條女到
已經感覺下面崩塌一樣
爭在飛的去你到比你充實下面

岩岩打比佢無聽

今次好d 一千分滿分

贈你一句：毒撚最忌有自信

利申非毒撚

唔好打電話喇，直接去揾佢喇

巴打 依句真係好man
條女應該係濕晒 要去廁所洗底褲先覆唔到巴打

過左成日啦WO